一言難盡

我竟然高咗2cm

How

瞓醒發現🥺